天有異象 8號出太陽

好撚曬

8號可以歎日光浴

仲要冇雨笑咗